大家估日本會唔會禁香港人入境

會 正評
唔會 負評

我覺得唔會 因為日本奶共

唔會，雜种訪日+奧運

+1

會，爆開左點都會

又話安倍晉三今星期開記招
都唔知幾時開

泡菜都禁香港人入，日本應該不遠矣

無禁
要加強檢疫姐

日本呢件事奶中國奶到傻
咁你話會唔會封關

香港人：等我去埋日本先
訂左三月機票

會
利申4月機票

快啲封

過兩日飛，但都好想佢封關
唔想日本人要受支那狗的病毒

我諗日本人而家應該都同香港人一樣諗法，屌鳩個政府唔撚封關

日本後生果班多數唔戴喎

日本擴大對中國的入境禁令 「武漢肺炎疫情擴散地區」皆可能被禁

By LikeJapan 編輯部 / 2020-02-12

由於武漢肺炎疫情持續擴散，自2月1日起已經禁止中國湖北省外籍人士入境的日本，決定擴大拒絕入境人士的範圍，由現時「拒絕抵達日本之前14天內曾滯留中國湖北省，又或持由湖北省發行護照的外籍人士（非日本國民）入境」，於2月13日0：00起將禁令範圍擴大至浙江省的外籍人。

據NHK報導，日本首相安倍晉三2月12日於首相官邸召開會議後，由於浙江省武漢肺炎疫情近日亦愈趨嚴峻，於是決定擴大入境禁令，由2月13日00：00起再禁止抵達日本之前14天內曾滯留中國浙江省，又或持有由浙江省發出中國護照人士的外籍人士（非日本國民）入境。

自2月1日日本政府禁止抵達日本之前14天內曾滯留中國湖北省的外籍人士（非日本國民）入境以來，至今已有36人被拒進入日本境內。安倍晉三重申，根據疫情變化，會考慮再進一步擴大入境禁令。

都係唔封香港

用bno入境日本再用香港護照租車 會唔會見我香港護照冇入境記錄唔俾借嫁？

咁點解唔用bno租